★今日係咪支爆開始了？

終於爆了

自high有咩感覺

每朝起身都希望支爆降臨，地產狗仆街

好似新聞講支那出玩赤字, 瘋狂印錢神話爆破中.

仲有家下支那既公務員係前所未有最多, 真係每個月都唔知佢可以點出糧

爆了！

跌少少就打飛機
到時真係爆嗰陣咪跳樓死

跌4.幾都係小小

唔係話樓主香咗咩

繼續印囉，再搵澳門香港政府拎錢上去，哄下d國家財團一帶一路

BOOM